#. #-- See module privilegies ----------------------------------------------------#
#. extracted from /home/jason/development/dhis2/dhis-2/dhis-web/dhis-web-maintenance/dhis-web-maintenance-user/src/main/resources/org/hisp/dhis/user/i18n_module.properties, /home/jason/development/dhis2/dhis-2/dhis-web/dhis-web-maintenance/dhis-web-maintenance-user/src/main/resources/org/hisp/dhis/user/i18n_module_zh.properties
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2015-09-26 11:09+0200\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Translate Toolkit 1.14.0-alpha1\n"

#: M_dhis-web-api
msgid "See API Module"
msgstr "查看手机模块"

#: M_dhis-web-api-fred
msgid "See FRED API Module"
msgstr ""

#: M_dhis-web-exportdatamart
msgid "See Export Data Mart Module"
msgstr "导出数据集合"

#: M_dhis-web-maintenance-datadictionary
msgid "See Data Elements and Indicators Maintenance module"
msgstr "数据词典维护"

#: M_dhis-web-maintenance-dataset
msgid "See Data Set Maintenance module"
msgstr "数据集维护"

#: M_dhis-web-maintenance-organisationunit
msgid "See Organisation Unit Maintenance module"
msgstr "查看组织机构维护"

#: M_dhis-web-maintenance-user
msgid "See User Maintenance module"
msgstr "用户维护"

#: M_dhis-web-maintenance-dataadmin
msgid "See Data Administration module"
msgstr "数据管理维护"

#: M_dhis-web-maintenance-settings
msgid "See Settings Maintenance module"
msgstr "查看设置维护"

#: M_dhis-web-maintenance-appmanager
msgid "See Apps Maintenance module"
msgstr ""

#: M_dhis-web-dataentry
msgid "See Data Entry module"
msgstr "数据输入"

#: M_dhis-web-importexport
msgid "See Import-Export module"
msgstr "导入导出"

#: M_dhis-web-datamart
msgid "See Data Mart module"
msgstr "数据集合"

#: M_dhis-web-validationrule
msgid "See Validation Rule module"
msgstr "验证规则模块"

#: M_dhis-web-gis
msgctxt "M_dhis-web-gis"
msgid "See GIS module"
msgstr "地理信息系统"

#: M_dhis-web-reporting
msgid "See Report module"
msgstr "报表模块"

#: M_dhis-web-dashboard-integration
msgid "See Dashboard integration module"
msgstr "综合仪表盘"

#: M_dhis-web-dashboard
msgid "See Dashboard module"
msgstr "仪表盘"

#: M_dhis-web-dataentry-national
msgid "See Line-listing DataEntry module"
msgstr "输入数据列表"

#: M_dhis-web-reports
msgid "See NRHM Reports module"
msgstr "NRHM报表模块"

#: M_dhis-web-validationrule-local-in
msgid "See Validation Analysis module"
msgstr "验证分析模块"

#: M_dhis-web-excel-reporting
msgid "See Excel Report module"
msgstr "excel报表"

#: M_dhis-web-caseentry
msgid "See Individual Records"
msgstr "查看基于病例的数据输入模块"

#: M_dhis-web-maintenance-program
msgid "See Tracked Entity And Programs module"
msgstr ""

#: M_dhis-web-mapping
msgctxt "M_dhis-web-mapping"
msgid "See GIS module"
msgstr "GIS"

#: M_dhis-web-event-reports
msgid "See Event Reports module"
msgstr ""

#: M_dhis-web-light
msgid "See Light module"
msgstr "标注"

#: M_dhis-web-mobile
msgid "See Smartphone module"
msgstr ""

#: M_dhis-web-visualizer
msgid "See Data Visualizer module"
msgstr "查看数据可视化模块"

#: M_dhis-web-maintenance-mobile
msgid "See Mobile Maintenance module"
msgstr "查看移动维护模块"

#: M_dhis-web-pivot
msgid "See Pivot Table module"
msgstr ""

#: M_dhis-web-sms
msgid "See SMS module"
msgstr ""

#: M_dhis-web-event-capture
msgid "See Event Capture module"
msgstr ""

#: M_dhis-web-tracker-capture
msgid "See Tracker Capture module"
msgstr ""

#: M_dhis-web-event-visualizer
msgid "See Event Visualizer module"
msgstr ""

#: M_dhis-web-cache-cleaner
msgid "See Browser Cache Cleaner module"
msgstr ""

#. #-- User action privilegies ---------------------------------------------------#
#: F_CONCEPT_ADD
msgid "Add/Update Concept"
msgstr "添加概念"

#: F_CONCEPT_DELETE
msgid "Delete Concept"
msgstr "删除概念"

#: F_CONCEPT_MANAGEMENT
msgid "Concept Management"
msgstr "概念管理"

#: F_CONSTANT_ADD
msgid "Add/Update Constant"
msgstr "添加常数"

#: F_CONSTANT_DELETE
msgid "Delete Constant"
msgstr "删除常数"

#: F_CONSTANT_MANAGEMENT
msgid "Constant Management"
msgstr "常数管理"

#: F_DATAADMIN_LOCK
msgid "Data Admin Locking"
msgstr "数据管理员锁定"

#: F_DATAADMIN_UNLOCK
msgid "Data Admin UnLocking"
msgstr "数据管理解锁"

#: F_DATAELEMENT_PUBLIC_ADD
msgid "Add/Update Public Data Element"
msgstr "添加数据元"

#: F_DATAELEMENT_PRIVATE_ADD
msgid "Add/Update Private Data Element"
msgstr ""

#: F_DATAELEMENT_DELETE
msgid "Delete Data Element"
msgstr "删除数据元"

#: F_CATEGORY_PUBLIC_ADD
msgid "Add/Update Public Data Element Category"
msgstr ""

#: F_CATEGORY_PRIVATE_ADD
msgid "Add/Update Private Data Element Category"
msgstr ""

#: F_CATEGORY_DELETE
msgid "Delete Data Element Category"
msgstr ""

#: F_CATEGORY_OPTION_PUBLIC_ADD
msgctxt "F_CATEGORY_OPTION_PUBLIC_ADD"
msgid "Add/Update Public Data Element Category Option"
msgstr ""

#: F_CATEGORY_OPTION_PRIVATE_ADD
msgid "Add/Update Private Data Element Category Option"
msgstr ""

#: F_CATEGORY_OPTION_DELETE
msgctxt "F_CATEGORY_OPTION_DELETE"
msgid "Add/Update Public Data Element Category Option"
msgstr ""

#: F_CATEGORY_COMBO_PUBLIC_ADD
msgid "Add/Update Public Data Element Category Combo"
msgstr ""

#: F_CATEGORY_COMBO_PRIVATE_ADD
msgid "Add/Update Private Data Element Category Combo"
msgstr ""

#: F_CATEGORY_COMBO_DELETE
msgid "Delete Data Element Category Combo"
msgstr ""

#: F_CATEGORY_OPTION_GROUP_PUBLIC_ADD
msgid "Add/Update Public Category Option Group"
msgstr ""

#: F_CATEGORY_OPTION_GROUP_PRIVATE_ADD
msgid "Add/Update Private Category Option Group"
msgstr ""

#: F_CATEGORY_OPTION_GROUP_DELETE
msgid "Delete Category Option Group"
msgstr ""

#: F_CATEGORY_OPTION_GROUP_SET_PUBLIC_ADD
msgid "Add/Update Public Category Option Group Set"
msgstr ""

#: F_CATEGORY_OPTION_GROUP_SET_PRIVATE_ADD
msgid "Add/Update Private Category Option Group Set"
msgstr ""

#: F_CATEGORY_OPTION_GROUP_SET_DELETE
msgid "Delete Category Option Group Set"
msgstr ""

#: F_CATEGORY_OPTION_COMBO_PUBLIC_ADD
msgid "Add/Update Public Data Element Category Option Combo"
msgstr ""

#: F_CATEGORY_OPTION_COMBO_PRIVATE_ADD
msgid "Add/Update Private Data Element Category Option Combo"
msgstr ""

#: F_DATAELEMENTGROUP_PUBLIC_ADD
msgid "Add/Update Public Data Element Groups"
msgstr "添加数据元组"

#: F_DATAELEMENTGROUP_PRIVATE_ADD
msgid "Add/Update Private Data Element Groups"
msgstr ""

#: F_DATAELEMENTGROUP_DELETE
msgid "Delete Data Element Groups"
msgstr "删除数据元组"

#: F_DATAELEMENTGROUPSET_PUBLIC_ADD
msgid "Add/Update Public Data Element Group Sets"
msgstr "添加数据元组集"

#: F_DATAELEMENTGROUPSET_PRIVATE_ADD
msgid "Add/Update Private Data Element Group Sets"
msgstr ""

#: F_DATAELEMENTGROUPSET_DELETE
msgid "Delete Data Element Group Sets"
msgstr "删除数据元组集"

#: F_DATAELEMENT_MINMAX_ADD
msgid "Add/Update Min/max rule"
msgstr "添加最小/最大规则"

#: F_DATAELEMENT_MINMAX_DELETE
msgid "Delete Min/max rule"
msgstr "删除最小/最大规则"

#: F_DATASET_PUBLIC_ADD
msgid "Add/Update Public Data Set"
msgstr "添加数据集"

#: F_DATASET_PRIVATE_ADD
msgid "Add/Update Private Data Set"
msgstr ""

#: F_DATASET_DELETE
msgid "Delete Data Set"
msgstr "删除数据集"

#: F_DATASET_ORDER_CHANGE
msgid "Change order in Data Set"
msgstr "改变数据集的排序"

#: F_DATASET_LOCK
msgid "Lock Data Set"
msgstr "锁定数据集"

#: F_SECTION_ADD
msgid "Add/Update Section"
msgstr "添加分段"

#: F_SECTION_DELETE
msgid "Delete Section"
msgstr "删除分段"

#: F_DATAVALUE_ADD
msgid "Add/Update Data Value"
msgstr "添加数据值"

#: F_DATAVALUE_DELETE
msgid "Delete Data Value"
msgstr "删除数据值"

#: F_INDICATOR_PUBLIC_ADD
msgid "Add/Update Public Indicator"
msgstr "添加指标"

#: F_INDICATOR_PRIVATE_ADD
msgid "Add/Update Private Indicator"
msgstr ""

#: F_INDICATOR_DELETE
msgid "Delete Indicator"
msgstr "删除指标"

#: F_INDICATORTYPE_ADD
msgid "Add/Update Indicator Type"
msgstr "添加指标类型"

#: F_INDICATORTYPE_DELETE
msgid "Delete Indicator Type"
msgstr "删除指标类型"

#: F_INDICATORGROUP_PUBLIC_ADD
msgid "Add/Update Public Indicator Group"
msgstr "添加指标组"

#: F_INDICATORGROUP_PRIVATE_ADD
msgid "Add/Update Private Indicator Group"
msgstr ""

#: F_INDICATORGROUP_DELETE
msgid "Delete Indicator Group"
msgstr "删除指标组"

#: F_INDICATORGROUPSET_PUBLIC_ADD
msgid "Add/Update Public Indicator Group Sets"
msgstr "添加指标组集"

#: F_INDICATORGROUPSET_PRIVATE_ADD
msgid "Add/Update Private Indicator Group Sets"
msgstr ""

#: F_INDICATORGROUPSET_DELETE
msgid "Delete Indicator Group Sets"
msgstr "删除指标组集"

#: F_ORGANISATIONUNIT_ADD
msgid "Add/Update Organisation Unit"
msgstr "添加组织机构"

#: F_ORGANISATIONUNIT_DELETE
msgid "Delete Organisation Unit"
msgstr "删除组织机构"

#: F_ORGANISATIONUNIT_MOVE
msgid "Move Organisation Unit"
msgstr "移除组织机构"

#: F_ORGUNITGROUP_PUBLIC_ADD
msgid "Add/Update Public Organisation Unit Group"
msgstr "添加组织机构组"

#: F_ORGUNITGROUP_PRIVATE_ADD
msgid "Add/Update Private Organisation Unit Group"
msgstr ""

#: F_ORGUNITGROUP_DELETE
msgid "Delete Organisation Unit Group"
msgstr "删除组织机构组"

#: F_ORGUNITGROUPSET_PUBLIC_ADD
msgid "Add/Update Public Organisation Unit Group Set"
msgstr "添加组织机构组集"

#: F_ORGUNITGROUPSET_PRIVATE_ADD
msgid "Add/Update Private Organisation Unit Group Set"
msgstr ""

#: F_ORGUNITGROUPSET_DELETE
msgid "Delete Organisation Unit Group Set"
msgstr "删除组织机构组集"

#: F_ORGANISATIONUNITLEVEL_UPDATE
msgid "Update Organisation Unit Level"
msgstr "更新组织机构等级"

#: F_USERROLE_PUBLIC_ADD
msgid "Add/Update Public User Role"
msgstr "添加用户角色"

#: F_USERROLE_PRIVATE_ADD
msgid "Add/Update Private User Role"
msgstr ""

#: F_USERROLE_DELETE
msgid "Delete User Role"
msgstr "删除用户角色"

#: F_USERROLE_LIST
msgid "List User Roles"
msgstr "用户角色列表"

#: F_USERGROUP_PUBLIC_ADD
msgid "Add/Update Public User Group"
msgstr "添加用户组"

#: F_USERGROUP_PRIVATE_ADD
msgid "Add/Update Private User Group"
msgstr ""

#: F_USERGROUP_DELETE
msgid "Delete User Group"
msgstr "删除用户组"

#: F_USERGROUP_LIST
msgid "List User Groups"
msgstr "用户组列表"

#: F_USERGROUP_MANAGING_RELATIONSHIPS_ADD
msgid "Add/Update User Group Managing Relationships"
msgstr ""

#: F_USERGROUP_MANAGING_RELATIONSHIPS_VIEW
msgid "View User Group Managing Relationships"
msgstr ""

#: F_USER_GROUPS_READ_ONLY_ADD_MEMBERS
msgid "Add/Remove Members In Read-Only User Groups"
msgstr ""

#: F_USER_ADD
msgid "Add/Update User"
msgstr "添加用户"

#: F_USER_DELETE
msgid "Delete User"
msgstr "删除用户"

#: F_USER_VIEW
msgid "View User"
msgstr "查看用户"

#: F_USER_ADD_WITHIN_MANAGED_GROUP
msgid "Add/Update User Within Managed Group"
msgstr ""

#: F_USER_DELETE_WITHIN_MANAGED_GROUP
msgid "Delete User Within Managed Group"
msgstr ""

#: F_USER_VIEW_WITHIN_MANAGED_GROUP
msgid "View User Within Managed Group"
msgstr ""

#: F_VALIDATIONRULE_ADD
msgid "Add/Update Validation Rule"
msgstr "添加验证规则"

#: F_VALIDATIONRULE_DELETE
msgid "Delete Validation Rule"
msgstr "删除验证规则"

#: F_VALIDATIONRULEGROUP_PUBLIC_ADD
msgid "Add/Update Public Validation Rule Group"
msgstr "添加验证规则组"

#: F_VALIDATIONRULEGROUP_PRIVATE_ADD
msgid "Add/Update Private Validation Rule Group"
msgstr ""

#: F_VALIDATIONRULEGROUP_DELETE
msgid "Delete Validation Rule Group"
msgstr "删除验证规则组"

#: F_GIS_CONFIGURATION_UPDATE
msgid "Change GIS Configuration"
msgstr "更改GIS配置"

#: F_REPORT_PUBLIC_ADD
msgid "Add/Update Public Report"
msgstr "添加报表"

#: F_REPORT_PRIVATE_ADD
msgid "Add/Update Private Report"
msgstr ""

#: F_REPORT_DELETE
msgid "Delete Report"
msgstr "删除报表"

#: F_REPORTTABLE_PUBLIC_ADD
msgid "Add/Update Public Report Table"
msgstr "添加报表表"

#: F_REPORTTABLE_EXTERNAL
msgid "Report Table External Access"
msgstr ""

#: F_REPORTTABLE_DELETE
msgid "Delete Report Table"
msgstr "删除报表表"

#: F_REPORT_VIEW
msgid "View Report"
msgstr "浏览报表"

#: F_CHART_PUBLIC_ADD
msgid "Add/Update Public Chart"
msgstr ""

#: F_DASHBOARD_PUBLIC_ADD
msgid "Add/Update Public Dashboard"
msgstr ""

#: F_CHART_EXTERNAL
msgid "Chart External Access"
msgstr ""

#: F_CHART_ADD
msgid "Add/Update Chart"
msgstr "增加图表"

#: F_CHART_DELETE
msgid "Delete Chart"
msgstr "删除图表"

#: F_DOCUMENT_PUBLIC_ADD
msgid "Add/Update Public Document"
msgstr "添加文档"

#: F_DOCUMENT_PRIVATE_ADD
msgid "Add/Update Private Document"
msgstr ""

#: F_DOCUMENT_DELETE
msgid "Delete Document"
msgstr "删除文档"

#: F_DASHBOARD_DOWNLOAD_BACKUP
msgid "Create and download backup"
msgstr "创建并下载备份"

#: F_EXCEL_REPORT_ADMINISTRATION
msgid "Excel Reporting Administration"
msgstr "Excel报表管理"

#: F_RELATIONSHIPTYPE_DELETE
msgid "Delete Relationship Type"
msgstr "删除关系类型"

#: F_RELATIONSHIPTYPE_ADD
msgid "Add Relationship Type"
msgstr "添加关系类型"

#: F_RELATIONSHIPTYPE_UPDATE
msgid "Update Relationship Type"
msgstr "更新关系类型"

#: F_ORGANISATION_REGISTRATION
msgid "Organisation Unit Registration"
msgstr "组织机构注册"

#: F_TRACKED_ENTITY_REMOVE_EMPTY_EVENTS
msgid "Remove Empty Tracked Entity Events"
msgstr ""

#: F_ACCESS_TRACKED_ENTITY_ATTRIBUTES
msgid "View and Search Tracked Entity Attributes and Identifiers"
msgstr ""

#: F_ALLOW_EDIT_TRACKED_ENTITY_ATTRIBUTES
msgid "Add/Update Tracked Entity Attributes"
msgstr ""

#: F_TRACKED_ENTITY_ATTRIBUTE_PUBLIC_ADD
msgid "Add/Update Public Tracked Entity Attribute"
msgstr ""

#: F_TRACKED_ENTITY_ATTRIBUTE_PRIVATE_ADD
msgid "Add/Update Private Tracked Entity Attribute"
msgstr ""

#: F_TRACKED_ENTITY_ATTRIBUTE_DELETE
msgid "Delete Tracked Entity Attribute"
msgstr ""

#: F_TRACKED_ENTITY_ATTRIBUTEVALUE_ADD
msgid "Add Tracked Entity Attribute Value"
msgstr ""

#: F_ADD_PROGRAM_INDICATOR
msgid "Add/Update Program Indicator"
msgstr ""

#: F_TRACKED_ENTITY_CHANGE_LOCATION
msgid "Change Tracked Entity Instance Location"
msgstr ""

#: F_TRACKED_ENTITY_FORM_MANAGEMENT
msgid "Tracked Entity Form Management"
msgstr ""

#: F_TRACKED_ENTITY_FORM_ADD
msgid "Add Tracked Entity Form"
msgstr ""

#: F_TRACKED_ENTITY_FORM_DELETE
msgid "Delete Tracked Entity Form"
msgstr ""

#: F_PROGRAM_INSTANCE_MANAGEMENT
msgid "Program Event Management"
msgstr ""

#: F_PROGRAM_INSTANCE_DELETE
msgid "Delete Program Enrollment"
msgstr ""

#: F_PROGRAM_TRACKING_MANAGEMENT
msgid "Program Tracking Management"
msgstr ""

#: F_PROGRAM_PUBLIC_ADD
msgid "Add/Update Public Program"
msgstr "添加项目"

#: F_PROGRAM_PRIVATE_ADD
msgid "Add/Update Private Program"
msgstr ""

#: F_PROGRAM_DELETE
msgid "Delete Program"
msgstr "删除项目"

#: F_PROGRAM_VALIDATION
msgid "Manage Program Validation"
msgstr "管理项目验证规则"

#: F_PROGRAMSTAGE_ADD
msgid "Add/Update Program Stage"
msgstr "添加项目阶段"

#: F_PROGRAMSTAGE_DELETE
msgid "Delete Program Stage"
msgstr "删除项目阶段"

#: F_PROGRAMSTAGE_SECTION_MANAGEMENT
msgid "Program Stage Section Management"
msgstr ""

#: F_PROGRAMSTAGE_SECTION_ADD
msgid "Add/Update Program Stage Section"
msgstr ""

#: F_PROGRAMSTAGE_SECTION_DELETE
msgid "Delete Program Stage Section"
msgstr ""

#: F_PROGRAM_ATTRIBUTE_ADD
msgid "Add/Update Program Attribute"
msgstr "添加项目属性"

#: F_PROGRAM_ATTRIBUTE_DELETE
msgid "Delete Program Attribute"
msgstr "删除项目属性"

#: F_TRACKED_ENTITY_ADD
msgid "Add/Update Tracked Entity"
msgstr ""

#: F_TRACKED_ENTITY_DELETE
msgid "Delete Tracked Entity"
msgstr ""

#: F_TRACKED_ENTITY_ATTRIBUTE_EDIT
msgid "Update Tracked Entity Attribute"
msgstr ""

#: F_TRACKED_ENTITY_ATTRIBUTE_VIEW
msgid "View Tracked Entity Attribute"
msgstr ""

#: F_TRACKED_ENTITY_DATAVALUE_ADD
msgid "Add/Update Tracked Entity Data Value"
msgstr ""

#: F_TRACKED_ENTITY_DATAVALUE_DELETE
msgid "Delete Tracked Entity Data Value"
msgstr ""

#: F_TRACKED_ENTITY_INSTANCE_ADD
msgid "Add/Update Tracked Entity Instance"
msgstr ""

#: F_TRACKED_ENTITY_INSTANCE_DELETE
msgid "Delete Tracked Entity Instance"
msgstr ""

#: F_TRACKED_ENTITY_INSTANCE_SEARCH
msgid "Search Tracked Entity Instance"
msgstr ""

#: F_TRACKED_ENTITY_INSTANCE_SEARCH_IN_ALL_ORGUNITS
msgid "Search Tracked Entity Instance in All Org Units"
msgstr ""

#: F_TRACKED_ENTITY_INSTANCE_LIST
msgid "List Tracked Entity Instance"
msgstr ""

#: F_TRACKED_ENTITY_INSTANCE_HISTORY
msgid "Load Tracked Entity Instance History"
msgstr ""

#: F_TRACKED_ENTITY_INSTANCE_DASHBOARD
msgid "Tracked Entity Instance Dashboard"
msgstr ""

#: F_TRACKED_ENTITY_INSTANCE_CHANGE_LOCATION
msgid "Change Location of Tracked Entity Instance"
msgstr ""

#: F_TRACKED_ENTITY_COMMENT_ADD
msgid "Add Tracked Entity Instance Comment"
msgstr ""

#: F_TRACKED_ENTITY_COMMENT_DELETE
msgid "Delete Tracked Entity Instance Comment"
msgstr ""

#: F_PROGRAM_INDICATOR_MANAGEMENT
msgid "Manage Program Indicators"
msgstr ""

#: F_PROGRAM_STAGE_COMPLETENESS
msgid "View Program Stage Completeness Report"
msgstr ""

#: F_SCHEDULING_SEND_MESSAGE
msgid "Scheduling send messages"
msgstr ""

#: F_SCHEDULING_CASE_AGGREGATE_QUERY_BUILDER
msgid "Scheduling case aggregate query builder"
msgstr ""

#: F_ACTIVITY_PLAN
msgid "Search Activity Plan"
msgstr ""

#: F_ACTIVITY_PLAN_EXPORT
msgid "Export Activity Plan to XLS file"
msgstr ""

#: F_GENERATE_ACTIVITY_PLANS
msgid "Generate Activity Plans"
msgstr "生成活动计划"

#: F_GENERATE_PROGRAM_SUMMARY_REPORT
msgid "Generate Program Summary Report"
msgstr "生成项目摘要报表"

#: F_GENERATE_STATISTICAL_PROGRAM_REPORT
msgid "Generate Program Statistics Report"
msgstr ""

#: F_GENERATE_BENEFICIARY_TABULAR_REPORT
msgid "Generate Tracked Entity Tabular report"
msgstr "生成受益人表格报告"

#: F_TRACKED_ENTITY_AGGREGATION
msgid "Tracked Entity Aggregation"
msgstr ""

#: F_TRACKED_ENTITY_INSTANCE_MANAGEMENT
msgid "Tracked Entity Instance Management"
msgstr ""

#: F_NAME_BASED_DATA_ENTRY
msgid "Multiple Individual Data Entry"
msgstr "基于个人的数据录入"

#: F_SINGLE_EVENT_DATA_ENTRY
msgid "Single Event With Registration Data Entry"
msgstr ""

#: F_ANONYMOUS_DATA_ENTRY
msgid "Single Event Without Registration Data Entry"
msgstr ""

#: F_PROGRAM_ENROLLMENT
msgid "Program Enrollment"
msgstr "项目登记"

#: F_PROGRAM_UNENROLLMENT
msgid "Program Un-enrollment"
msgstr "项目取消"

#: F_PROGRAM_STAGE_INSTANCE_DELETE
msgid "Delete Tracked Entity Instance Visit"
msgstr ""

#: F_PROGRAM_STAGE_INSTANCE_REMINDER
msgid "Load event reminder messages"
msgstr ""

#: F_PROGRAM_TRACKING_SEARCH
msgid "Search events with registration"
msgstr ""

#: F_PROGRAM_STAGE_INSTANCE_SEARCH
msgid "Search events without registration"
msgstr ""

#: F_RELATIONSHIP_MANAGEMENT
msgid "Tracked Entity Relationship Management"
msgstr "受益人关系管理"

#: F_RELATIONSHIP_ADD
msgid "Add Tracked Entity Relationship"
msgstr "添加关系"

#: F_RELATIONSHIP_DELETE
msgid "Delete Tracked Entity Relationship"
msgstr "删除关系"

#: F_SYSTEM_SETTING
msgid "Change system settings"
msgstr "更改系统设置"

#: F_COPY_EXCEL_ITEM_ADMINISTRATION
msgid "Copy Excel Item"
msgstr "复制Excel条目"

#: F_EXCEL_TEMPLATE_MANAGEMENT_DELETE
msgid "Delete Excel Template"
msgstr "删除Excel模板"

#: F_EXCEL_TEMPLATE_MANAGEMENT_LIST
msgid "List Excel Template"
msgstr "列出Excel模板"

#: F_EXCEL_TEMPLATE_MAMAGEMENT_UPLOAD
msgid "Upload Excel Template"
msgstr "上传Excel模板"

#: F_EXCEL_TEMPLATE_MANAGEMENT_RENAME
msgid "Rename Excel Template file"
msgstr "重命名Excel模板"

#: F_TRACKED_ENTITY_ATTRIBUTEVALUE_DELETE
msgid "Delete Tracked Entity Attribute Value"
msgstr ""

#: F_GIS_ADMIN
msgid "Administrate GIS"
msgstr "管理GIS"

#: F_MAP_PUBLIC_ADD
msgid "Add Public Map"
msgstr ""

#: F_MAP_EXTERNAL
msgid "Map External Access"
msgstr ""

#: F_DATAMART_ADMIN
msgctxt "F_DATAMART_ADMIN"
msgid "Administrate data mart"
msgstr "管理数据集市"

#: F_SCHEDULING_ADMIN
msgid "Scheduling Administration"
msgstr "调度管理"

#: F_SQLVIEW_PUBLIC_ADD
msgid "Add/Update Public SQL View"
msgstr "添加SQL视图"

#: F_SQLVIEW_PRIVATE_ADD
msgid "Add/Update Private SQL View"
msgstr ""

#: F_SQLVIEW_DELETE
msgid "Delete SQL View"
msgstr "删除SQL视图"

#: F_SQLVIEW_EXECUTE
msgid "Execute SQL View"
msgstr "执行SQL视图"

#: F_SQLVIEW_MANAGEMENT
msgid "Sql View Management"
msgstr "SQL视图管理"

#: F_SQLVIEW_EXTERNAL
msgid "Sql View External Access"
msgstr ""

#: F_VALIDATIONCRITERIA_ADD
msgid "Add/Update Validation Criteria"
msgstr "添加验证标准"

#: F_VALIDATIONCRITERIA_DELETE
msgid "Delete Validation Criteria"
msgstr "删除验证标准"

#: F_SEND_MESSAGE
msgid "Send message"
msgstr "发生信息"

#: F_OPTIONSET_MANAGEMENT
msgid "Option Set Management"
msgstr "选项集管理"

#: F_OPTIONSET_PUBLIC_ADD
msgid "Add/Update Public Option Set"
msgstr "添加选项集"

#: F_OPTIONSET_PRIVATE_ADD
msgid "Add/Update Private Option Set"
msgstr ""

#: F_OPTIONSET_DELETE
msgid "Delete Option Set"
msgstr "删除选项集"

#: F_DATA_MART_ADMIN
msgctxt "F_DATA_MART_ADMIN"
msgid "Administrate data mart"
msgstr "管理数据集市"

#: F_DV_ADMIN
msgid "Administrate data vizualiser"
msgstr "管理数据可视化工具"

#: F_MOBILE_SENDSMS
msgid "Send SMS"
msgstr "发送短信"

#: F_MOBILE_SETTINGS
msgid "Set mobile settings"
msgstr "移动设置"

#: F_MOBILE_DELETE_SMS
msgid "Delete SMS"
msgstr ""

#: F_PERFORM_MAINTENANCE
msgid "Perform maintenance tasks"
msgstr "执行维护任务"

#: F_PRUNE_ORGANISATION_UNITS
msgid "Prune organisation units"
msgstr "裁剪组织机构"

#: F_MERGE_ORGANISATION_UNITS
msgid "Merge organisation units"
msgstr "合并组织机构"

#: F_ELIMINATE_DUPLICATE_DATA_ELEMENTS
msgid "Eliminate duplicate data elements"
msgstr "清除重复的数据元"

#: F_GENERATE_MIN_MAX_VALUES
msgid "Generate min-max values"
msgstr "生成最大-最小值"

#: F_ARCHIVE_DATA
msgid "Archive data"
msgstr "归档数据"

#: F_ATTRIBUTE_ADD
msgid "Add/Update Attribute"
msgstr "添加属性"

#: F_ATTRIBUTE_DELETE
msgid "Delete Attribute"
msgstr "删除属性"

#: F_MANAGE_INTEGRATION_ROUTES
msgid "Manage integration routes"
msgstr ""

#: F_IMPORT_DATA
msgid "Import data"
msgstr ""

#: F_IMPORT_EVENTS
msgid "Import events"
msgstr ""

#: F_IMPORT_OTHER_SYSTEMS
msgid "Import from other systems"
msgstr ""

#: F_IMPORT_GML
msgid "Import GML"
msgstr ""

#: F_EXPORT_DATA
msgid "Export data"
msgstr ""

#: F_EXPORT_EVENTS
msgid "Export events"
msgstr ""

#: F_METADATA_IMPORT
msgid "Import meta-Data"
msgstr ""

#: F_METADATA_EXPORT
msgid "Export meta-Data"
msgstr ""

#: F_APPROVE_DATA
msgid "Approve data"
msgstr ""

#: F_APPROVE_DATA_LOWER_LEVELS
msgid "Approve data at lower levels"
msgstr ""

#: F_ACCEPT_DATA_LOWER_LEVELS
msgid "Accept data at lower levels"
msgstr ""

#: F_VIEW_DATABROWSER
msgid "View data browser"
msgstr ""

#: F_RUN_VALIDATION
msgid "Run validation"
msgstr ""

#: F_PROGRAM_TRACKING_LIST
msgid "View program tracking"
msgstr ""

#: F_MYDATAMART_VIEW
msgid "Access my data mart"
msgstr ""

#: F_LOCALE_ADD
msgid "Add Locale"
msgstr ""

#: F_LOCALE_DELETE
msgid "Delete Locale"
msgstr ""

#: F_TRACKED_ENTITY_INSTANCE_REMINDER_MANAGEMENT
msgid "Manage Tracked Entity Instance Reminders"
msgstr ""

#: F_TRACKED_ENTITY_MANAGEMENT
msgid "Manage Tracked Entities"
msgstr ""

#: F_TRACKED_ENTITY_ADD
msgid "Add Tracked Entities"
msgstr ""

#: F_TRACKED_ENTITY_UPDATE
msgid "Update Tracked Entities"
msgstr ""

#: F_VALIDATIONRULEGROUP_ADD
msgid "Add Validation Rule Groups"
msgstr ""

#: F_SQLVIEW_ADD
msgid "Add SQL View"
msgstr ""

#: F_ORGUNITGROUPSET_ADD
msgid "Add Organisation Unit Group Set"
msgstr ""

#: F_OPTIONSET_ADD
msgid "Add Option Set"
msgstr ""

#: F_INSERT_CUSTOM_JS_CSS
msgid "Insert custom Java script and CSS"
msgstr ""

#: F_VIEW_UNAPPROVED_DATA
msgid "View unapproved data"
msgstr ""

#: F_PROGRAM_RULE_MANAGEMENT
msgid "Manage Program Rule"
msgstr ""

#: F_PROGRAM_RULE_ADD
msgid "Add Program Rule"
msgstr ""

#: F_PROGRAM_RULE_UPDATE
msgid "Update Program Rule"
msgstr ""

#: F_PROGRAM_DASHBOARD_CONFIG_ADMIN
msgid "Administer program dashboard configuration"
msgstr ""

#. #-- FRED API module -----------------------------------------------------------#
#: F_FRED_CREATE
msgid "Add Facility"
msgstr ""

#: F_FRED_UPDATE
msgid "Update Facility"
msgstr ""

#: F_FRED_DELETE
msgid "Delete Facility"
msgstr ""

#. #-- User module ---------------------------------------------------------------#
#: user_management
msgid "User management"
msgstr "用户管理"

#: action
msgid "Action"
msgstr ""

#: create_account_with_user_details
msgid "Create account with user details"
msgstr ""

#: email_invitation_to_create_account
msgid "Email invitation to create account"
msgstr ""

#: username
msgid "Username"
msgstr "用户"

#: fullname
msgid "Fullname"
msgstr "全名"

#: role
msgid "Role"
msgstr "角色"

#: user
msgid "User"
msgstr "用户"

#: self_registered_user
msgid "Self Registered User"
msgstr ""

#: user_by_orgunit
msgid "User by Organisation Unit"
msgstr "组织机构用户"

#: user_role
msgid "User Role"
msgstr "用户角色"

#: change
msgid "Change"
msgstr "修改"

#: username_in_use
msgid "The username is already used, please specify a different username"
msgstr "用户已经使用. 请注明不同用户"

#: openid_in_use
msgid "The OpenID is already used, please specify a different OpenID"
msgstr ""

#: name_in_use
msgid "The name is already in use, please specify a different name"
msgstr "名称正在使用中"

#: everything_is_ok
msgid "Everything is ok"
msgstr "万事"

#: roles
msgid "Roles"
msgstr "角色"

#: unit
msgid "Unit"
msgstr "组"

#: selected_roles
msgid "Selected roles"
msgstr "已选角色"

#: available_roles
msgid "Available roles"
msgstr "可用的角色"

#: selected_user_groups
msgid "Selected User Groups"
msgstr ""

#: available_user_groups
msgid "Available User Groups"
msgstr ""

#: create_new_user
msgid "Create new user"
msgstr "创造新的用户"

#: password
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: firstName
msgid "First name"
msgstr "名字"

#: edit_user
msgid "Update user"
msgstr "用户更新"

#: confirm_delete_user
msgid "Are you sure you want to delete this user?"
msgstr "您确认要删除此用户?"

#: retype_password
msgid "Retype password"
msgstr "输入密码"

#: organisation_unit
msgid "Organisation unit"
msgstr "组织机构"

#: adding_role_failed
msgid "Adding role failed"
msgstr "添加角色失败"

#: members
msgid "Members"
msgstr "成员"

#: data_sets
msgid "Data sets"
msgstr "数据集"

#: user_role_management
msgid "User role management"
msgstr "用户角色管理"

#: edit_user_role
msgid "Update user role"
msgstr "编辑用户角色"

#: create_new_user_role
msgid "Create new user role"
msgstr "创建新的用户角色"

#: organisation_units
msgid "Organisation units"
msgstr "组织机构"

#: confirm_delete_role
msgid "Are you sure you want to remove the user role?"
msgstr "你确认要删除这个用户角色吗？"

#: authorities
msgid "Authorities"
msgstr "权限"

#: intro_user
msgid ""
"Create, modify, delete and view all users. A user is associated with user "
"roles and an organisation unit."
msgstr "创建、更改、查看和删除用户，一个用户与用户角色和一个组织机构相关联"

#: intro_user_by_orgunit
msgid ""
"Create, modify, view and delete users which are assigned to a given "
"organisation unit."
msgstr "创建、修改、查看和删除一个给定的组织机构的用户"

#: intro_user_role
msgid ""
"Create, modify, view and delete user roles. A user role has a set of "
"authorities in the system."
msgstr "创建、修改、查看和删除用户角色，在这个系统中一个用户角色有一系列的权限。"

#: intro_self_registered_user
msgid ""
"View and manage users who have self-registered for a personal user account "
"in the system."
msgstr ""

#: intro_change_password
msgid "Change the password for users."
msgstr "更改用户密码"

#: user_use_group
msgid "There are user associated with this user role."
msgstr "用户使用组"

#: can_not_remove_last_super_user
msgid "Can not remove the last super user."
msgstr "不能移除最后一个超级用户"

#: can_not_remove_last_super_user_role
msgid "Can not remove the last super user role."
msgstr "不能移除最后一个超级用户角色"

#: delete_current_user
msgid "Delete Current User"
msgstr "删除当前用户"

#: last_login
msgid "Last login"
msgstr "最后一次登录"

#: inactive_for
msgid "Inactive for"
msgstr "关闭"

#: month
msgid "month"
msgstr "月"

#: months
msgid "months"
msgstr "月数"

#: select
msgid "Select"
msgstr "选择"

#: object_not_deleted_associated_by_objects
msgid "Object not deleted because it is associated by objects of type"
msgstr "对象关联到对象类型不能删除"

#: created
msgid "Created"
msgstr ""

#: disabled
msgid "Disabled"
msgstr ""

#: disable
msgid "Disable"
msgstr ""

#: enable
msgid "Enable"
msgstr ""

#: data_capture_maintenance_org_units
msgid "Data capture and maintenance organisation units"
msgstr ""

#: data_output_analysis_org_units
msgid "Data output and analysis organisation units"
msgstr ""

#: data_capture_organisation_unit_required_for_user
msgid "User must be assigned to at least one data capture organisation unit"
msgstr ""

#: user_must_be_assigned_to_at_least_one_user_group
msgid "User must be assigned to at least one user group"
msgstr ""

#: available_dimension_restrictions_for_data_analytics
msgid "Available dimension restrictions for data analytics"
msgstr ""

#: selected_dimension_restrictions_for_data_analytics
msgid "Selected dimension restrictions for data analytics"
msgstr ""

#: show_more_options
msgid "Show more options"
msgstr ""

#: show_fewer_options
msgid "Show fewer options"
msgstr ""

#: intro_user_group
msgid ""
"Create user groups for functionality that should work on a group of users, "
"like notifications."
msgstr "创建用户组的功能，该组应该工作在一个用户组，例如通知单"

#: user_group_management
msgid "User group management"
msgstr "用户组管理"

#: join_group
msgid "Join group"
msgstr ""

#: leave_group
msgid "Leave group"
msgstr ""

#: user_group_details
msgid "User group details"
msgstr "用户组详细信息"

#: edit_user_group
msgid "Edit user group"
msgstr "编辑用户组"

#: confirm_delete
msgid "Are you sure you want to delete this user group ?"
msgstr "你确认删除"

#: add_user_group
msgid "Add user group"
msgstr "添加用户组"

#: no_of_Users
msgid "Number of users"
msgstr "用户数"

#: user_group
msgid "User Group"
msgstr "用户组"

#: available_users
msgid "Available users"
msgstr "可用的用户"

#: group_members
msgid "Group members"
msgstr "团队成员"

#: available_managed_user_groups
msgid "Available user groups"
msgstr ""

#: managed_user_groups
msgid "Managed user groups"
msgstr ""

#: show_by_inactivity
msgid "Show by inactivity"
msgstr ""

#: show_invitations
msgid "Show invitations"
msgstr ""

#: all_invitations
msgid "All invitations"
msgstr ""

#: expired_invitations
msgid "Expired invitations"
msgstr ""

#: show_self_registrations
msgid "Show self-registrations"
msgstr ""

#: self_registered_users
msgid "Self-registered users"
msgstr ""

#: replicate
msgid "Replicate"
msgstr ""

#: resend_invitation
msgid "Resend invitation"
msgstr ""

#: invitation_sent
msgid "Invitation sent"
msgstr ""

#: programs
msgid "Programs"
msgstr ""
